最近睇新聞知道警察成功捉阿婆擺地攤，請問巴士放針捉到未？

勇武

希望警察有能力破案

好大既官威

捉人啦，咪掛住問人電話

阿Sir問人電話唔使你教

[笑鳩死] 藍田站再有巴士發現座位有針

笑死

捉左咩人呀

好似捉到個 係屋企搜到幾支